［全世界即刻整］全民set 連登嘅緊急登出密碼！！！

用途：幫你喺非自願解鎖連登時救你一命，強制登出連登ac，以防有心人用你連登ac扮你本人

如你被逼解鎖，請用緊急登出密碼！
記住，你只要扮本身就登出咗或者係你本身就冇ac就可以！

教學：首先要開啟呢個功能，設定>密碼保護，
set 「保護密碼」（即係開apps密碼）同埋「緊急登出密碼」

當你輸入保護密碼>正常開連登

但輸入緊急登出密碼>即刻自動登出連登，
並將呢個密碼變成你嘅開apps密碼

個人建議，當然保護密碼唔好係手機密碼，生日日期啦。

但係我建議「緊急登出密碼」最好係生日日期！

點解？係因為拎咗你手機嘅人可能會想入你連登ac達成某啲目的，甚至乎拎住你身份證，用你生日日期撞你密碼。

佢只要一入生日日期就幫你登出埋

如你被逼解鎖，請用緊急登出密碼！
記住，你只要扮本身就登出咗或者係你本身就冇ac就可以！

推

緊急登出密碼

幫推

有用
幫推

原來有呢個功能？而家先至知

要推

新野黎？

勁，幫推

我都係早排先知，快set!

係呀 7月先有

p牌仔幫推

push

記得set埋後備電郵，費事唔記得密碼login唔返

追post狗都會知道

咁個緊急密碼又唔係一定要係生日嘅，睇你點set啦，起碼多個方法保護自己

Push